求list 文書機 睇高清片

多數睇YouTube，上網， 唔會打機
最平幾多？
預計筆直：1-2k

2手ipad

呢d 得唔得？

Intel HD Graphics 610
CPU Intel® Celeron® Kabylake G3930
Motherboard ASUS PRIME H110M2
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB
Case Sharkoon VS4-V ATX
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W

得

唔儲影片的話HDD轉sata/m.2 ssd 都得

悠二網買有冇得轉spec 我500gb都夠
有邊隻SSD介紹

Price from Jumbo
SATA 500 GB SSD
<SSD>Crucial MX500 500GB CT500MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm HK$ 615
<SSD>Samsung 860 EVO Series MZ-76E500BW 500GB 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 589

M.2 唔清楚H310行唔行到最高速度，等其他巴打答。

Thanks prefer Samsung